黃大仙晚上6時有示威者睹路 及向巴士扔雞蛋

做乜野

黃昏行動

收工先黎扔，把撚呀 ？

一定係鬼

唔割啦

捉撚完鬼未呀

樓上果幾個食左過期春藥？

啲回覆熟口熟面

可改善千奇唔好朝早做

係鬼都唔會咁戇鳩呢個時間啦
應該真係豬隊友

0被捕sorry

雞蛋成本低 整停巨型rb之餘 又安全
比狗stop and search 搵到盒雞蛋

其實都無乜所謂
講左咁多次罷工 而家仲返工既都值得懲罰
阻延半個鐘一個鐘好小事啫

就算成功三罷 都要留意執行方式

你岩

雞蛋丟左佢啦
搵條撚

其實今日本身都無咩人返工
根本唔太需要黎明行動
今日返工既人仲小過三罷個日

夜工行咩動？

又一隻殭屍五毛

唔割都要問所為何事架

示威？
有咩訴求？
有堵路就入晒數？
唔係話想割不如唔可以未fc就入左自己數先

不過*

咁撚似fb埋泛民盲粉講嘅野

支持

做乜搞巴士呢？

你老母個西就鬼

夜晚做
有咩用
利申:不割

做乜鳩

做咩鳩
阻人翻家做咩

是撚旦啦 掟咪掟囉

on9
乜都係鬼
絕對無條件支持任何行動

做乜9

屌你老母又捉鬼

最正路回覆

扔咪扔囉屌你老母

起身遲了

呢個po好撚多5毛
支持手足所有行動

瞓醒見到天陰陰六點零，以為朝早未天光，
點知原來瞓遲左！

扔完講番聲「林鄭封關」都好呀

黎明行動本來就係想罷人工，遲左 12個鐘番緊屋企先黎行動就等聽日喇

唔割都要屌

真

真 五毛上曬水

真係r撚晒頭

唔合心意就割

係人係鬼自己諗 有做野又鬧 唔做野又話熱情冷淡

唔係鬼就係on9 都唔知做乜撚

唔割但都要檢討 做野有冇效啱唔啱timing

????

起下底都知係一隻殭屍五毛

好撚多五毛

唔係話割 但覺得有少少唔知頭唔知路
同埋如果係手足既話麻煩盡量唔好搞到巴士

做乜撚嘢
而家係咪只要話係同路人就做乜on9嘢都要盲撐

林鄭都未撚做野
對政權表達不滿都唔比？

咪捉鬼啦dllm
你地唔知人地目的就盲屌?

放工返屋企好撚緊要咩 抵啦唔肯罷工

你老母就係鬼

問題係邊？
講真返工就唔應該諗住可以收工

封關式行動

九巴都搞？

睹路係咪姐係望住條路

講得沒錯

Block單機啦

定係剛剛起身睇鐘以為而家朝早

屌你老母！黃大仙顯靈你話人係鬼，因住黃大仙真係將你變鬼

你咪係豬隊友囉

睇錯am做pmsorry

每日一屌林鄭未封關

要靠捉鬼黎刷存在感，扮有輸出，你真係好可悲

鬼你老母

搞咩

啱呀一定係
講緊你呀on9 仔

黎明又話人預約被捕 突發又話人唔知做咩成班child登大師真係難服侍

雞蛋

我唔知 我睇唔到 唔關我事

個鐘較慢左12粒鐘

總之唔割
完

扔雞蛋係做乜春
唔係鬼架話係on9

萬事小心

我發現最近連仔好多人會問

有咩意義
有咩作用
目的係咩
做冇問題，不過就點點點
諸如此類既問題

我有啲睇到黑人問號
係唔同程度上阻礙個政府，同社會運作咪就係目的同作用
大既有三罷，衝立會
細既有唔同既光復、地區堵路

效用細既，的確可能做左都冇咩影響
但係個決定係做果班人身上
佢地可能覺得值，甚至係一啲計劃既一環
我地唔係當事人，唔會知
就算係勇武都唔會知其他勇武點解會咁做

你唔去，冇問題，都係你個人既決家
但係幾時開始可以咁樣批評、恥笑一班
落場做野既手足？

最近分化問題愈黎愈嚴重
搞到連仔既作用愈黎愈細
而班黑警就最開心

一定係黑警扮

雖然唔知邊方人做，但掟雞蛋落巴士到，真係有啲怪

不過點都好，點都唔割

即使冇成效 我地都應該無條件支持同嘉許
手足好波

night shift 人士被罷工

同意，咪又係高學歷巴個post咁講，次次用高學歷巴個Post問佢地都答唔出/唔覆我

未聽過有行動

鐘意扔吹咩，做比道理加鎖鎖住，你地睇籃屍，野收隔離營皮

支持扔屎都唔割

好波

想扔咪扔囉 人地做一定有理由架啦
唔割唔割 輪到你地割咩
一班垃圾係到評論有行動既人

拉

我就係要呢啲

屌嘅人係螢幕前保持好嬲好嬲
人地嬲到dum兩隻雞蛋都要俾你限時間

隊友唔豬

空AC都要衝出黎柒

咪問咁多 總之手足做既野就係岩

陳秋實係鬼。
連登狗: 係

其他人係鬼。
連登狗: 捉燃完鬼未呀!

隨時封路無預告
作為暖氣軍師既我

陳秋實係鬼。
連登風向狗: 係

其他人係鬼。
連登風向狗: 捉燃完鬼未呀!

有手足做嘢就respect啦
你有意見你咪落去做一壇

識唔識respect? 定係你有咩好建議 你落街做一做我再挑剔你

唔理你做咩
0被捕就乜都得

你咪豬隊友囉
咁都睇唔清

維持熱度 手足好波

以為自己係英雄，當你係鬼咋，收皮啦

鬼叫你班垃圾咁中意返工咩
依家做野又問做咩

叫你咪係現場捉鬼係唔想影響手足士氣，同埋你好難可以係感短時間證實到佢係咪鬼。但係依家係用事實去分析同證實陳秋實係中共間諜，又試問點樣影響到士氣可唔可以用下腦先再屌人雙標，好肉酸

新年遲咗起身啫

屌 呢個post好撚多五毛

仲記唔記乜撚野叫核彈都唔割？

手足好波

測試完成

推

做乜鳩都盲撐 有撚病

推

612 死頂住條路夠無用啦
黑警要衝一定衝得破
最後拖到果一日

支持手足
堵路洗唔洗提早whatsapp你？

做乜鳩都盲屌
又講唔出有咩問題 有撚病

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

阻人收工係咩玩法

唔似自己人做,感覺有D不知所謂
個目標唔知係咩

其實可唔可以迫班狗出來，係差館感染唔到肺炎

咩叫各自努力就係你覺得有啲更好嘅行動無人做你就帶頭做 咁樣先有建設性改善現有行動 推進場運動

你就淨係屌 又唔俾有用建議 散播負面情緒

屌你老母咩
我唔支持以上行為 但絕對唔會捉鬼

「堵」路

Anyway support 手足

thanks
#respect

上面成班割席撚分化撚現型

隻病毒會等香港人返工再簡藍絲傳染
所以大家乜都唔洗做
排隊買口罩
等死人政府就會百屌成材

空殼p牌狗

巴士當災

搞巴士做乜春
地鐘鐵比狗用左個時係唔係巴士都唔想用

抵死啦 返工丫拿

所以一定要盲撐？ 唔屌得呀？

醫護返工都係呢個時間

good job

九巴司機抵死

黑警家屬做?

太嬲搵嘢玩吓姐

冇特別意思

做啲柒野咪屌鳩你囉，好出奇啊？咪撚身份騎劫啦

訓左半年

咪膠化場運動

幾時變左同九巴有仇

隻病毒會等香港人返工再搵藍絲傳染
所以大家乜都唔洗做
排隊買口罩 放假嘅放假
等死人政府就會百屌成材
出去做野係鬼係送頭

隻病毒會等香港人返工再搵藍絲傳染
所以大家乜都唔洗做
排隊買口罩 放假嘅放假
等死人政府就會百屌成材
出去做野係鬼係送頭係豬隊友

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

全力支持咪得 上面班傻閪呢半年訓左？

不被捕

有無人夠膽覆下 臭屁蝗 巴打?

同意

掟蛋